{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055307",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68760&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "솔가펜션"
    },
    "text": "渓谷の近くに位置している宿泊施設です。 ペット同伴の入室が可能です。ボンミ山登山道は徒歩5分、ユミョン山の渓谷は車で5分の距離にあります。 また、ユミョン山自然休養林も車で5分の距離にあります。 入室は4時から可能であり、退室は2時です。無料Wi-Fiの利用が可能ですべての客室は禁煙です。 駐車が可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。最大3匹まで入室可能であり、小型犬のうち5kg以下の犬のみ可能です。バーベキュー場の施設は無料で利用でき、炭やグリルなどは個人で持参する必要があります。客室ごとにバーベキューができるスペースがあります。入室人数は定員を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質(火薬、爆竹など)は客室内では使用できず、分別したゴミは指定された場所に捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ボンミ山登山道やユミョン山の渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場の施設は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時から可能であり、退室は2時です。"
        },
        {
            "question": "ペットの制限はありますか？",
            "answer": "最大3匹まで入室可能であり、小型犬のうち5kg以下の犬のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "保護者のいない未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "入室人数は何人までですか？",
            "answer": "入室人数は定員を超える場合は入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 273
    }
}